［突發］有姐姐堅持請我食餅

頭先參加完快閃任務，戴住頭盔搭地鐵。
呢個時候，有個姐姐走咗過嚟
姐姐 我
請你食丫，食甜嘢個人會開心啲～
唔洗啦，我有返工的
（黑人問題？）
（其實諗住講我唔係冇飯開、飢餓嘅小朋友）
食多啲甜嘢真係會開心啲呢

然後多謝

中間姐姐仲拎住袋糖問要唔要試埋其他呀？真係滾動到

靚女姐姐，雖然個post應該好快沉，或者你冇追開連登。我想講好多謝你呀！原諒我頭先講野1999
本來一個人戴住頭盔係有少少淆底，唔知會唔會畀廢老挑機公審。原來真係有人支持
好人一世平安

最後繼續推爆

懇請各大公司容許員工8月5號Home Office/ 彈性上班

推

睇錯做
［突發］有姐姐堅持請我食波餅

正呀

點都好啦
大把人支持你

利申 : 我都睇錯左

雖然有圖, 但睇完都仲係好以爭啲野咁

相 尸
心 吊

正人君子

一個人戴頭盔開始會唔慣
可能會比人望/屌/影相
但係唔好驚
就算我比人擺上大公廁都唔撚怕

手足加油

倒不如…

我條女係咁 好好心地

我都睇錯左

Signed

萬事小心

抵爸打有餅食

支持你同姐姐

睇錯做波餅

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？